女朋友的怪癖

話說女朋友成日中意摸我鼻同中意我幫佢掃背，請問有無其他人都有哩d癖好，哩d算唔算係怪癖🤔

我中意摸女朋友個鼻

打車輪果陣成日lur口水落嚟

正